打邊爐唔落金菇不如唔好打

打邊爐唔落金菇不如唔撚好打

有肥牛就得, 其他隨便

你啱 駁唔到 打邊爐冇肥牛應該要死全家

打邊爐無個爐點打

食到屙金菇屎

肥牛

響鈴

豆腐

金菇

無蜆打邊爐無曬人生樂趣

冇響鈴真係唔撚好叫做邊爐

唔係靚肥牛唔食
通常任食個啲我都唔食肥牛

蟹柳